明珠首映 Lalaland《星聲夢裡人》

留名等睇
利申：睇咗兩次

大眼大咀

Emma Stone

今晚九點十

Emma B

City of stars~~

關公顯靈喎

陶生話呢套根本唔入流

邊個陶生

嗰陣睇完覺得麻麻
可能我唔識睇戲

石頭姐

X2

利申覺得廣告牌殺人事件,大亨小傳,進擊的鼓手好睇
但係唔識欣賞依套同埋不得鳥小姐,登月第一人,羅馬之類既戲

是但啦，鍾意都唔代表係好戲
自己睇嗰陣開心咪得

It's another day of Sun

Someone in the crowd

唔係明珠930咩？點會係10點鐘㗎？

9:55先開始

City of star~ Are you shining just for me?

睇完後覺得男主角好慘
女主角正一死港女
正正係啲又要上進又怨條仔冇時間陪自己

最好聽係一開始首歌

City of stars~ There’s so much that I can’t see~

等緊開場

2155?

ready player one

就開始喇

留名
睇咗4次

開波

個framerate好似好高?

睇左兩次，睇第三次

最好聽係呢首歌一開始在高速公路上的歌

反而覺得audition好聽先

D一鏡好勁

呢套野愛馬屎東正臭系
又話條仔窮 人地去搵錢又話人唔忠於理想 最尾嫁俾有錢佬 臭雞

好正已經係第三次睇

好地地做戲就做戲
點解又要唱歌跳舞

呢場戲都唔知點拍

好鐘意套戲啲用色 好靚

Ryan Gosling

Emma

無咗中指

cut咗？？？

港女的十年美國生活

60fps

On9咁都要cut

Cctvb

Cut撚哂

睇第四次

剩係個opening都秒撚左裡王蚤蝻套垃圾

剩係回頭對望呢一幕我重睇左n次

垃圾tvb中指都要cut

tvb 屌你老母

又唔知幾多倍速

點解睇落好似用左1.1，1.2倍速去播

emma b個樣好老

一定有 我前日先睇完黎

用心編排過

屌放棄
又cut又加速
咪撚播啦仆街！

其實點解明珠台播西片要自己再譯過啲字幕，唔可以用返原裝中譯

點解啲聲咁奇怪既

用咗16:9?同埋嗰fps高咗?

條女梳頭啲動作快到

啲聲真係好奇怪 搞咩

好鍾意another day of sun

睇黎TVB會cut好多

極速連梳幾下垃圾tvb播套戲都要搞到咁

唔怪得一郁啲畫面唔撚自然

明知會播唔哂又要播廣告
結果加快黎播

tvb邊會尊重藝術

個鏡頭好靚

屌 好撚嬲

咪撚播戲啦tvb，完全唔撚識尊重

屌重以為套戲係48 fps，原來加咗速

電視電影唔同格數

啲畫面超唔自然

啲人講野快得好唔自然

屌 真係配合香港人嘅節奏

不得鳥講美國高中生上大學之間既青春片 香港無個套背景梗係唔明講乜啦！

白鳩線, 執撚到失真

我一開始都係 個故仔其實好唔係好吸引 我第三次睇先將成套戲睇哂 頭兩次睇到中間唔想睇

roma 同first man 都好鐘意
但lady bird 我都唔識睇

我心目中的最佳電影

睇高兩次 第一次戲院睇覺得還好 無講到咁正
之後翻睇都係麻麻地
覺得套戲有啲位好作狀 例如四個啲色岩岩好紅黃藍綠

應該無播快到, 只係落左filter(運動補償)格硬推高去50fps

第一次睇 呢首歌仲要聽幾多次

不過其實佢老母送佢去讀書果度幾touching

去廣管局投訴

有版權

Someone in the crowd
好鐘意呢首

試吓用呢個劇情代入而家做電影嘅人就

拍攝手法 鏡頭 用色個啲係幾好 但坦白講 歌舞片黎講hair spray仲好睇

真係諗極都唔明點解會輸俾moonlight明明音樂鏡頭服裝剪接都超曬班，就係輸俾黑人光環

呢套真係除歌好聽
個女主角真係好撚仆街
嫁俾個有錢佬後又掛住番男主角
屌你啦
枉佢老公咁錫佢
男主角都抽空陪佢都仲唔滿足
正港女臭雞

FPS高咗tempo快咗
所有歌好似就黎走音咁 屌tvb 老母
明明reserve咗三個鐘播嫁喎

遲左

依套正呀

屌佢老母仲要遞撚錯信封戇撚柒鳩冚家產

明明播其他戲都冇呢個問題 點解呢套會咁

冇壞人哥斯鼓勵佢去試鏡 佢撚做到明星咩 為左做明星飛人死臭系

其實女主角係熱愛沙加緬度 但因為青春無悔想試下去外州闖下

someone in the cloud

有問題架
之前播新海誠全部較快哂

電視台成日會咁做
要就英文新聞時間
音樂片咁做會好明顯怪怪地

嗰個好似係ViuTV噃

someone in the crowd 自膠

超鍾意呢套戲

但個陣比連登仔踩到地底泥咁

Lm

如果唔係佢再鼓勵去試鏡
機會都冇撚埋添呀
男主角一心一意
Emma Stone 淨係識怨怨怨
特登煮飯比佢食又冇啦啦嘈交
痴鳩線
如果女主角將佢心路歷程打係LIHKG
實比人話係雞
依家拍戲就瘋狂吹奏
但認真啲歌好聽嘅

《La La Land》男主角說「我被上海（shanghai）了」，是什麼意思？

有廣告好煩

電視同電影行唔同格數

對比過, 係無播快到, 純粹落左filter格硬推高fps

可能我真係唔熟sacramento
多數戲都係講LA/ New York/ Florida 呢啲

唔撚想睇 睇到好唔舒服咁
扣埋廣告時間就無3個鐘

黑人加同性戀邊有得輸？

唉

果然係怪怪地

jazz time

好地地一套戲點解要搞咁多野先播
CUT中指果D都算
做咩要搞人地個framerate

痴線，彈琴呢part勁撚快

仲有套戲入面都有講個個剩係識三藩市 但無人識沙加緬度呢個小城 女主角唔甘心留係呢度過一世

要怪班前人
將歌舞片上限推到太高
但唔覺moonlight差太多

好似睇緊4K咁

陶大宇先生

Ryan Gosling 真係好靚仔

痴線 餐廳呢幕啲人講嘢快到

我因為lala land而睇返Chicago
又真係好高水準

因為一般電影行24p 但係tvb1080i 好似係60hz
24/30 除唔盡

唔明點解要推高fps,睇落好怪

屌,因為屋企人要睇皓鑭,而我又要吹完場雞,所以無得睇

一定較快左

睇落好怪呀搞到

收人錢人地要叫你彈咩你就彈咩啦

同埋d聲搞到好撚爛

city of stars

呢part好型

查咗 tvb係 50hz所以frame快咗4.1%到

好似拆曬咁，d音樂好難聽

又靚仔又該識彈琴 真人溝死女

抵

點解唔比人彈其他歌姐

J.K.Simmons

類似依家電視機都有呢個功能(Sony叫MotionFlow, 唔同牌子唔同名)

想email去制作公司問吓cctvb咁樣tune人哋 套oscar大作合唔合法

Take on me~
唔知cctvb會唔會播Sing Street

一跳落水又上返水

戲院睇好正，但屋企睇完全無feel
可能隔咗兩年心態唔同，更可能係屋企電視冇返90吋都做唔到靚效果

電視係自己加frame 但係audio stream無改
而家tvb似係成個digital file remux快佢 所以聲畫都快咗

我覺得最主要係因為有廣告

戲院音響同電視機無得比啦

我對左, 真係無快到

點解明明唔算舊戲但畫質好似咁差？cctvb 播盜版？

岩岩係ryan屋企條女係邊個？
唔記得左

其實升fps係好事點解咁都有得嘈
啱啱三點式大波妹浪到

Here's to the fools who dream
Crazy as they may seem
Here's to the hearts that break
Here's to the mess we make...

電話有冇得睇

佢老母

睇哩套有廣告
真係好無FEEL

第一次睇 好撚悶

多謝家姐…之後嫁咗黑腸…

你個名

emma stone後面條肌肉仔仔好正

無哂電影感

Final product 永遠1080i 50hz 個output用Dvb viewer 睇永遠一樣

但是佢較快咗因為佢自己做咗pull down

唔識搞就咪撚搞, tune到不知所謂

Peter jackson拍哈比人都升fps

睇左陣套戲
令我想彈返我部好幾年都無掂過嘅琴
佢令我重新燃燒左彈琴嘅興趣

跳舞嗰度

車佢上飛鵝山頂扑野啦喂

啲車匙周圍擺？

跳啦

Classic scene

所以買新電視要熄哂d味精功能

色數同對比
原片應該4K hdr

起雞皮

有廣告個氣氛總係好似差少少咁

好鐘意呢一part

唔關事 係電視台嘅問題 我睇HBO播完全冇問題

好正

吊高黎賣

Make the call 譯做來電係咩玩法

呢套最想ryan拎埋best actor
可惜casey套戲發揮大d
而佢又真係做得好好

Ryan gosling 本來就雞仔聲
而家高音咗好膠

條腿

講咁多嘥氣, 不如你開原片對下先啦

manchester by the sea 個劇本好屈 去得好盡

好似舞台劇

痴根 一shot過

著high-heel跳就正

成家死晒
典型問題少年
麻煩前妻
乜都出齊

果套根本痴線
個背景故事咁都比佢諗到

就算明顯唔係專業dancer
但好鍾意呢幕

條友面癱㗎喎

呢幕長鏡真係
拍果個勁 做果個又勁

翻睇左五六次 真係好好睇
放係tvb播但又可能無嗰隻feel

點拍出嚟

下下一shot過
仲要咁耐
夾埋歌舞

咁Manchester by the sea又確實太屈

我開左自己隻blu ray

條車匙放係下爬真係搵到㗎車

非專業黎講跳得幾好架啦 仲要本身唔係跳開舞

zoom個城市嗰下係cut位

好彩妙麗冇做
聽到佢啲英國口音真係會出晒戲

我有blu ray

有故事的男人

嗰陣無睇trailer 入去睇 以為愛情片
點知咁撚慘 睇到喊晒口咁

有就play黎對啦

會轉口音架嘛

我就係欣賞佢地嗰份努力

係咪d 畫質靚左

我覺得好清

都話個container 係50hz 但係佢播快咗囉 所以都係50hz

我喺屋企用now個vod睇硬係覺得差啲差啲

妙麗最大問題唔係口音
而係佢唱歌好撚難聽

硬係覺得啲色淺左 係咪本身tvb條頻譜嘅問題 啲色好似冇咁sharp咁

上飛鵝山果幕跳得唔算好

點解咁似電視劇就真…好順又清

咁cut法

又有mad max睇

想像到

Bitrate 低 唔係解象度問題

呢套去到袓藍神果套幾多成？

正 之後做The Revenant 雖然leonardo最值男主角唔係呢套

都話呢個唔係24fps片用25fps播囉, TVB係落filter格硬整順個畫面
自已讀熟下面個wiki

another day of son 同someone in the crowd有啲位係假一鏡
但上山應該無

1080i 50hz interlaced=25fps 一半一半frame refresh

做Danish girl

下我覺得佢好過Emma stone Emma stone有啲雞仔聲

唔使睇畫質架喎
睇casey演技咋嘛

btw有無人睇過florida project
好小眾係我覺得好正

將出軌包裝成美麗愛情故事，鼓吹年輕人為追求新鮮感拋棄另一半

呢套真係好撚正
但tvb肯定cut露J
好鍾意Eddie Redmayne #lny

個陣係戲院睇到我中下中下

佢依家係將24fps片落filter整順佢上50fps, 同電視機MotionFlow一樣
不如你真係開番你個bluray對下先啦

典型美式愛情喜劇

點解有人會話Ryan gosling應該拎影帝？
佢啲戲好屎
不過靚仔搭救返

I hate jazz.

最憎呢句

係囉好撚順

25/24=1.04 快4%

佢死好命咁啱嗰屆冇競爭之嘛
唔好話同Daniel day lewis果d比吖
如果撞正孤星淚都一定輸比hugh Jackman

又唔算出軌嘅
分咗手先同有錢佬一齊
但呢套根本鼓吹港女文化
最撚好笑係之前屌人冇時間陪佢 放棄咗自己理想
但到頭嚟放棄嗰個係自己

傳說

都係果句, 不如你真係開番你個bluray對下先啦

你肯定冇睇過beauty and the beast

ryan is so sexy！！！！！！

我就係有先咁講

佢first man 做得唔錯
不過係subtle 果type 一定拎唔到獎

第一次睇
拍得唔似電影咁既

個陣係戲院睇撚到嬲

女主角其實都係臭g 黎，先背住而家條仔識主角，之後再識有錢佬

我睇blu Ray 24p 點會有插frame 問題 而家所有人都覺得tvb 快咗

請問你係咪覺得tempo無快呢

呢part 又係好撚正

真係凳男主角唔抵
初頭啲人講到哇 好感人 勾起好多回憶
有哂期望入去
出到嚟
哇屌

好靚個景

cctvb亂tune, 搞到不知所謂

LA真係有呢種色嘅天空?

次次睇佢同佢家姐開頭果一幕都覺得好cringey
佢啲手勢同講對白都好屎

City of stars個音調好似怪怪地

救命啊, 你開左你個bluray先講啦

想姐，冇話應該。
因為鐘意lala land
想佢oscar大滿貫

係啲畫質同屋企成個氣氛搞到我好難專心
就好容易出咗戲

有時香港都有

唔係 後期tune出唻

Whiplash > La La Land

講jazz嘅歷史好撚sexy

其實有冇人覺得emma stone好撚樣衰?

外星人

到底有冇人真係敢試鏡踢走愛瑪史東

妙麗把聲係靚過emma把鵝公喉
但妙麗完全唔識用氣同唱歌冇感情
仲要拍電影前一定有足夠training仲要用電腦執過都聽得出喎

支那話

西岸音同英式差太遠

兵左

對眼好恐怖

大得好誇張

我媽話佢似陳明恩

唔覺 好靚

cumberbatch 都可以轉到美式

又cut

有冇感情呢就唔太識聽 不過覺得Emma watson做戲都幾生硬 佢個人本身就好生硬咁

臭西格
或者sab一早都預咗

佢啲景係咪全部搭出嚟

AHS

係麻麻既，但一定未到樣衰

Emma Watson最正係the perks of being a wallflower

cumberbatch 係另一種境界，石小姐同妙麗點同佢比

Amazing spiderman個陣幾靚

Why not

Cinderella
記得個男主坐馬嗰陣，下面好突

Christian Bale Hugh Jackman啲美式好流利

仲有zombie land個陣

很喜歡戲中男女主角對藝術的追求與浪漫， 拍攝手法你不落俗套，好睇。

播播下就廣告
好無癮

第一集個造型係唔錯既

Emma stone唔係美國人黎架咩

ITunes, Google play 香港仲未有hd，on9

圖？

因為呢套戲 我同女朋友分左手

輕重音擺法 轉音位好多都唔同

同ex一齊睇

打網球個套做les

我懷疑hugh jackman已經無哂aussie 口音
已經去左hollywood十幾二十年

做咩咁睇唔開

阻住人睇戲

咪好似啱啱啲廣告咁

佢都全部實景
佢地向好多片致敬
無睇過早期HOLLYWOOD 歌舞片
好難明

on9，岩岩約完條仔就拖第二個，g

戲院野戰

想哭

唔係啊 佢做幕後啲訪問都係用番澳洲口音 反而Christian Bale就好似真係冇哂

TVB 呢個 broadcast 版係咪痴左線，用插 frame 上 50 fps，多 artifact 到 on9

Ryan有啲似馬份

如果一路唔著燈，係咪會......

呢套戲真係令人學到好多野
btw自己真心鍾意呢套戲 想自己係男主角
有一日希望係我生涯當中會遇番你一次 然後我地點頭

好正科學館

完全唔似

好想去天文台

依個天文台 我上次係LA無時間去

上飛鵝山車震好過啦

呢度兩個個look都好懷舊

都唔係第一次, 之前用係日本動畫片多, 西片第一次見

zombieland年代既Emma stone

la la land Emma stone

Emma stone 皮膚好白

條綠色裙好靚

未返到屋企睇唔到，想問套戲同平時睇開有咩分別

諗起gta

lalaland正好多

Timing真係好緊要
如果大家可以係識諗個陣先遇到就好

佢最正個陣應該係蜘蛛俠

原來Mafia2係參考呢個天文館 格局完全一樣

呢一段到底想講啲咩
一直都唔明

原本好浪漫, 比cctvb tune到變搞笑

Andrew

其實成套個look都係 個陣冇睇trailer去睇 唔係個女主角拎部iphone出黎都唔知個setting係現代

兩種feel
老咗啲輪廓深咗好睇啲

應該係話Emma stone 真係stone咗

哩part真係痴線地咁靚

有時星期日睇動畫我都有發現，但 Pearl 本身 bandwidth 唔夠，d 爆格多到

事後

音樂正到

交代兩個人真係撻著咗 決定一齊
就係咁簡單

完全冇對白都係向以前歌舞片致敬

唔係依個位

d聲好似高左個key咁...

屌你

巧sweet

LA旅遊局贊助

悶到仆街

JOHN LEGEND

呢段好正 成套最鐘意 畫面同鏡頭都好靚

Oic 唔識以前啲歌舞片 所以個陣係戲院覺得呢段完全勁奇怪

個鼻有咁大咩

歌舞片播歌舞話人悶

TV 播差好多
電影院正到

好老實講
呢套係我係機上第三套睇嘅戲
真係要訓下睇一段又訓下咁睇哂佢
不過我係幾鐘意套戲

熱戀緊嗰個氣氛營造得好好

屌原來係現代
真係宜家呢一刻先知 完全冇留意電話呢啲

ok, 但認真可以更正

真係佢黎

Casey太屈
連眼神都交哂戲

呢套都悶咁roma算咩

最後用圈圈zoom to black都係好似以前啲戲ending咁

好似話架欖車為左拍攝LaLaLand 政府破例開一日

條女係咪未正式同條舊仔散

為五斗米折腰

最後男女主角雖然不能在一起但都各自達成願望，男主角可以在自己的酒吧彈琴都算不錯啦

Roma真係要分幾次睇

SOUL 王
把聲正到

港女一腳踏兩船，致敬

第一次睇仍住係gay

Bale係童星嚟 可能真係由細浸到大

Lalaland同另一套歌舞片moulin rouge算唔算相反劇情
一個為自己事業放棄愛情
另一個就為愛情反抗有錢佬

Cls

啲英式口音好似走咁啲 不過佢真係好正 vice都會睇 有佢同Amy Adams

你算唔算劇透

我係訓夠果日先去睇
利申好鐘意roma

大家都實現咗夢想
只係身邊唔同咗人

唔識睇戲嘅轉台啦咪撚咁多聲氣

我Netflix 停下睇下咁 一開始真係好難頂

真係痛過傷過先識發憤

至今都未敢睇 驚悶
仲要電腦睇一定好分心

講起歌舞片
The greatest showman我覺得都好正

唔係好明點解上面屌女主角 本身都已經嘈左 然後又分隔兩地 好多時就係咁自然而然分開架啦

Greatest Showman 啲起承轉合好差

chicken on your stick

I am singing, and dancing in the rain

師兄 套戲都好似大約2年

戲院睇正好多 屋企睇怪怪地

啲情節好快 仲有老土
我睇La la land反而唔覺老土

weird

如果大家冇分開 生活進入安穩 太多現實顧慮未必追到夢
上面有巴打講 真係timing

有幾幕係好靚 但故事同啲歌一般般

臭雞

淨睇hugh jackman同zac efron都抵嘅
首rewrite the star

Hugh Jackman carry套戲 D歌一般般

第一次喺戲院睇 瞓著左
第二次喺飛機上睇 好努力頂住先冇瞓著

大娛樂家的確有啲overrated 劇本麻麻
最正都係Never Enough

Lala land 俾人話神其實只係個結局

好磁性聲音

唔算太高，但喺美國都叫生活到

Greatest Showman 戲情勁老土
但係啲歌係幾好聽

john legend 講呢段野好有意思

走去搵夠錢番去開間brand 唔得架咩 有咩矛盾

大家分開左反而先可以完成到自己嘅夢想 咁分開係好定唔好

咁佢啲歌真係無得彈喎
la la land 同一個音樂班底整架

不過rewrite the stars 無提名oscars

John Legend呢幾句對白真係講得好好

呢part 好好睇 Ryan gosling 為比幸福生 為現實低頭

City of star

啲歌好鬼現代
同套戲唔係好match

每一個有啲經歷嘅男士都會有共鳴

一聽到intro已經有feel

我睇多次盜海追擊算 完全入唔到戲

又唱洗腦歌啦

依幕啲顏色好靚

啲劇情仲老套過lala land

夢想喎

D色漸漸變冷 同佢地關系有關

其實我覺得 The star is born 好睇過 lala land

個人原則問題

原聲大碟
次次播到emma stone偷笑依part
都覺得好sad

個男主角真係好似Harry Kane

應間留意吓先

真係

其實Emma Stone可以係紅咗之後搵番男主角
但佢冇
走去搵有錢佬
完唔完成到夢想同最後可唔可以一齊根本冇影響

臭g 同d 港女一樣，睇少一陣就變心

我鍾意lalaland平平淡淡又好真實種感覺

其實依套係故事好簡單 但成個製作一流 冇可能唔拎最佳電影

開始sad了

呢套仲悶 Bradley Cooper chok到把聲好難聽 不過啲歌係真係好好聽

大家都求仁得仁啦

有冇人當年係入戲院睇

最尾都忠於自己想法

所以我睇完都係覺得Mia唔係咩好女仔

最尾FF Finale先出番鮮色

男主講左啲咁hurt佢嘅野好難再一齊翻

就黎又有Mad Max

睇到有啲sad

冇錯 其實係佢自己冇番去搵番男主角

我入戲院睇咗兩次

Timing 真係好緊要

真係好遺憾

但係一諗到個結局對大家都好，就更加心痛

都唔知開心定唔開心好

果個唔係有錢佬，只係佢經理人。現實中有大明星都係同經理人一齊，例如Lady Gaga。

又唔係叫你做一世

好快有人屌你 走先
Btw Asib 感受大啲

開始嚟料

有 超級正 開幕果場塞車跳舞雖然好怪下 但成套戲由頭唱到落尾

咁其實佢都唔係好愛男主角

Hi池巴

戲院聲畫效果正啲，藍光碟版好似tune黑左

Emma stone 個樣好似芝娃娃

紅咗 眼界闊咗 圈子闊咗 成個人都變晒lu
或者Sab一開始就預視到呢個結果

有 好正

有d人覺得做左就係做左，之後唔做都唔係果回事，係背叛左自己

睇到呆左 心那住那住

同埋明知個one women show對女主角咁重要 都可以唔去睇 又冇單聲 其實係嗌交個度開始諗法都唔同啦 道不同不相為謀姐

A star is born 啲轉折好快好唔流暢
但歌好聽同ladygaga做得好

夢想>一切

串緊LA塞車問題 唱完首歌條龍都無郁過

唔識你的

好正常嘅演譯

有無人鐘意抖室？
睇過小說版，幾正，電影睇過一次

leo 果年應該Eddie Redmayne拎男主啦
霍金果年應該係michael keaton拎

你地班友唔好成日ff 咩timing 唔岩好多遺憾，兩個人係相愛點都會搵到方法一齊。

一齊唔到就係是但一邊唔夠愛。唔好成日自我安慰係到話咩timing 唔岩所以一齊唔到，係你自己諗多左咋

我第一次睇優先場 後來上番imax狗沖去睇多次

Lady Gaga真係估佢唔到

i hate jazz

其實娛樂圈都好多呢啲例子
金童玉女唔一定白頭到老

佢播果四套 除咗mad max 我入場睇過哂

又起歌

純粹港嘢：再多的付出也無法感動一個生性自私的人

之前有篇呢啲文, 標準女人係雞思想

但事實係佢地嘅分開造直接就咗佢地各自嘅成功

黑人唱歌真係好正

男仔好好戲 好q

正爆

start a fire

果個黑鬼真人都係唱歌定咩 成日見到佢

John Legend

其實劇情老套好小事,佢拍得出百老匯歌劇/舊時既感覺特效先正
加上D配樂好撚掂

真係歌手嚟 John Legend

係囉 咁細個 做戲勁自然

睇咗3次

最後1次，星期5晚係festival walk
中排中間位勁靚
點知女友ot, 變咗自己一個人霸2個位睇

All of me

John legend

睇咗兩次

依套個Damien Chazelle仲有一套鼓動真我 又係睇到好過癮 條友年紀輕輕做musical好正
登月第一人未睇 唔知正唔正 對太空題材麻麻

黑鬼

我第一次睇都認唔到佢, 心諗個黑鬼唱到開演唱會咁

mk真係做左birdman

個細路個度wonder好好睇 好感動

單線solo

我上網用mytvsuper睇又好似無事

全套戲最鍾意呢首歌是咪諷刺

我果時就係因為佢套Whiplash 所以睇呢套
我本身完全唔睇歌舞片的

登月第一人我覺得幾好 幾中意
但外國/頒獎禮風評麻麻

經歷多啲你就明

Mia去咗一段時間架喇，好多野唔係1個愛字就順理成章，現實都一樣

有電音
i know that know

鍾意打鼓多啲

佢彈果個電音琴叫做咩

個套*

秋 Fall

fall係真係fall

睇過套神級2001太空漫遊之後 對其他太空題材片冇乜興趣

Not my tempo!!!!!!!!

其實男主事業好時女主妒忌，最後落bar一入門口就知間野係男主，就同老公講不如走，就知道佢個心點諗啦。不過最尾ff果度係女主黎，因為有揸車果part，男主冇可能知，証明佢唔係唔愛男主，只係個人比較實際。

Are you rushing, or you are dragging?

好幸福

好sad

男紅咗 女未紅
女紅喇 男又反璞歸真

我咁睇 佢地係bar見返果幕我唔覺好sad
女主做到佢既夢想
男主又做到佢夢想 開左間bar

鬧交位

登月好好睇呀
好孤獨嘅戲，啲調度好拍得出嗰種孤寂

唉

啲紅燈一打落Ryan Gosling 塊面到就連樣都睇唔到

最後佢男主角都放棄怇事業
推動佢去面試 作為一個男人
真係去到好盡

咁當初就唔好屌個男主角乜乜唔追夢想啦
又要實際又要怨條仔掛住搵錢唔得閒陪佢

電視個畫質好差 同戲院睇差好遠

記得個陣啱啱上 個個都話女主角做得好，個人覺得男主角做得好好多， 呢個眼神

多咗兩條黑布

垃圾
singin' in the rain屌打

其實男主係好仔來的，但現實係唔會有人珍惜

睇左2次 次次睇都喊到收唔到聲
唔明點解會有人話唔好睇
最後佢地對望個眼feel到其實大家都仲有感覺
不過過左就係過左
個種無力感

試下去買隻 Blu Ray睇會好好多

其實女主有運，原本主角係愛瑪。不過佢推左去左拍美女與野獸。

你睇下男主角
就算夢想達成
仍然心繫女主角
身邊一個伴都冇
相反女主角就
你就知邊個係唔夠愛啦

同埋頭先彈琴嗰度嗰種裝作投入但又西西地面嗰種表情又係做得好

Emma真係好自私

10 points to Griffindor唔識做戲

我都係咁話，唔知點解咁多傻鳩負皮我

反而覺得呢段感情寫得幾現實
根本男女主角就係萍水相逢，大家一齊時都係夢想大過愛情
如果n年後響返埋一齊反而柒柒

飛撚咗條女啦

我覺得佢做唔到mia種格

女主老母

其他rayan自己都唔介意做隻臭雞嘈乜撚

係咪要散了

跟本就係，所以我唔覺得浪漫，反而The star is born兩個主角都為對方付出仲感人。

兩個都唔了解大家, 唔關timing事

呢度條女唔欣賞條仔係為左佢

好sad 唔想睇

對對方有感覺
但當初唔搵番人
依家結埋婚生埋仔
對其他男人有感覺
你係Emma老公你點睇

話就話ryan gosling冇乜戲 但佢真係做到男主果種落寞頹廢無力感 果時未睇Manchester by sea 都想佢拎影帝 但睇完manchester by sea之後 casey太撚癲 慘撚到仆街

咪又係為左佢

我覺得純粹係大家溝通錯咗
Mia冇講錯Sab係唔中意自己做緊嘅嘢 但佢唔知underlying係因為想為咗Mia有好生活先咁做
Sab就其實係自己鬱咗喺心覺得委屈

我覺得ryan真係講中左

Emma Watson唱歌autotune到佢唔到演到audition嗰幕

咁好睇 呢場鬧交好精彩

一句講晒mia正臭西

套戲太sad我成日都唔敢睇第二次

禁多人討論既 我好專心睇

成場戲好自然

同年manchester by sea仲撚sad 睇到我喊 依套反而冇

我都係 雖然city of star都好聽

其實冇人叫條仔去做呢啲野為左佢 冇啦啦做啲自己唔太鐘意嘅野然後話係為左另一半

好多香港情侶都會上演依幕啦，應該好多人都有共鳴

咁多廣告時間唔消磨下唔通認真睇廣告咩

Sab 都係想有穩定收入 無錢點生活
好慘呢part

1個愛字唔係大晒架

好多壓力架，人地對你期望，女友對你期望，屋企對你期望，工作時間，工作地方都可以好多問題

愛係咪可以令你地無晒其他壓力

愛係要講timing，唔好咁天真以為愛情可以好簡單cover所有野

係你自己諗多咗咋，出黎做幾年野你就知

ryan gosling 啲戲好正喎，鍾意佢咩角色都carry到，做搞笑戲又得

臭就淨向錢看啦
仲理男友追唔追到夢咩

典型男女不同思想

唔係點搵錢? 繼續彈聖誕歌?

現實就係咁無奈

Emma比人感覺太細個，可能做唔到咁現實既角色

Agger

係咩驅使你地可以入場睇幾次/買碟狂煲
投入唔到，邊個位咁吸引到你地

泳池邊果幕首歌個前奏好好聽

第二次睇
個心有少少拿住
始於兩個無搵大家
佢地有一個踏出第一步
佢地FULL END

最後尾END 係比我地想FULL END 朋友安慰

u got the point

其實好可惜，男既聽到女方媽講既野，有財政壓力，向現實低頭....到放低哂呢啲野，終於搵到成就感，個女既又講晦氣野話當初點點點一齊追夢話個男自己變左...

d 垃圾港女思維
人地堅持緊又叫人搵工
搵緊工又話唔岩
乜柒都厭

Cctvb版係垃圾，投入唔到好正常

要搵錢就要折腰 都係想大家好 有好生活
做男委屈少少都係想之後幸福

羊群心理，呢套野係幾好睇，不過d人又真係吹得太勁

起格

耳聾啦仆乖

英文廣告好新鮮 閒日都唔開明珠台睇😂 因為睇完瓔珞先轉台睇 所以search影評同套野大綱 竟然有討論區係到講 咪入黎到此一遊

已經唔記得廣告前最後一句係乜

你試下認真睇一次 去戲院睇會focus好多

佢夢想係開爵士樂吧，其他所有野只係佢開到bar前的過程，佢唔係要搵大錢果種人。

仲走撚埋 我係sab都心淡

ASIB係gaga就算做左明星都係好愛bradley

其實係同一個人黎，男主角轉左行踢英超

明明係男主角自己惱羞成怒,自己都唔鐘意自己做緊既野

根本劇情好普通
或者每日香港情侶都上演緊

仲keep住聽到

Seb其實玩主流音樂搵錢已經好大既妥協

中哂 由其係大家都今忙
無時間聽電話
慢慢疏離
果種無力感

淡淡然嘅又無奈感覺 係人生啊

唉呢apart

sebastian個角色好正

男主呢個位係夢想與現實當中掙扎緊
女主就all in咗夢想
無得分對錯
事實之後男主都回歸返自己夢想

佢唔去睇條女

yup, 所以咩唔啱timing係廢話

咁個女主角有冇叫佢做呢啲先？係邊個去決定架？都係佢自己咋喎

有幾多人真係做到自己鍾意嘅野

比d臭雞打飛機
同普通男拍拖，之後去發明星夢，最後嫁比有錢人埋單

重唔係臭雞既人生目標

記得啲細節位好正
有人專登搵返個星探有冇坐觀眾席睇獨腳戲

駁唔到

咁究竟有冇

咁似拍緊gay佬相

臭雞角色都拎到影后 笑撚死人

on9 咁個男主角有冇因為咁屌鳩條女呀
好似香港咁有謗撚個返工係自己興趣呀
為左生活係要低頭，都已經聽你條八婆講去搵工
你係好既就比d 鼓勵，話忍吓啦遲d 搵到錢先追夢
但條八婆一野就ban 埋嚟

個look似《回魂夜》星爺

咁又點 唔係冇錢開飯點養條女點開bar 你有其他方法咩 咪又係咩都做唔到 收皮啦

唔係有錢人，只係佢經理人黎。不過經理人佢事業上既伙伴，所以女主愛情觀都要睇對方對自己有冇用。

無錯啦
唔係到時候女家果邊
又窮又養唔到自己
又比親戚笑

如果唔拍ff ending 就更加sad

同埋Mia其實都好支持佢去開間bar 係真係佢自己放棄左咋 Seb自己覺得個夢想好似實現唔到就自己放棄話冇人聽又盛 自己發悔氣同人組band

得幾丁友，仲有3個係朋友

你FF佢幾年黎心繫女主角啫
好心咪成鳩日自己代入la

今年好想bohemian rhapsody 拎男主

自私到

ON9,咁都可以鬧到女人
男既咪又係可以打飛機自己會紅之後做返自己鐘意既野

屌你老母

做到個個覺得佢臭雞就抵佢拎啦

真係好撚sad

係99.99%拎 所有大影展佢都拎哂

無錯
一個人堅持好困難
仲要好多屌你果陣

最後What if都唔算係？
仲要咁深情望住女主角都唔算仲鍾意緊仲有感覺？
嚟睇巴打鍾意一個人嘅話都真係要幾明顯

Christian Bale

好鍾意呢套戲 重睇左唔知幾多次
成日都有人話mia係港女臭雞
我覺得只係呈現現實
各自追夢 但又要向現實低頭
想有份穩定收入 又要做到自己想做既事
係好矛盾 你唔明可能係因為你太幸福

佢真係仲掛住女主，佢間bar個名都用女主諗果個名。

女人有閪可以除時搵人墊單，梗係可以all in夢想

一野走撚咗

自己失敗怪男主

blue jesmine咪一樣

戲透 最後果幕好感動

咪係
屌人之前又唔睇套戲先

屌你老母快撚到

果種臭雞冇咁賤 同埋cate真係超好戲

到喇 男主為女主做嘅最後一件事

自己套野冇人睇關rayan撚事咩

追夢吖
垃圾臭雞追夢衰咗最叻咪一走了之囉

睇到眼濕濕
現實 夢想

你見到你個ex都會懷念下從前啦
Mia又無做啲咩
都係望左佢一眼
大家微笑點頭就散場

一個男人為你做咁多野 都唔識珍惜

走左隊band

我唔明點解你地會怪邊個衰邊個唔好

成件事就係無奈，現實就係咁殘酷

冇一個人想做衰人，只會大家冇辦法理解各自嘅出發點

佢地做緊覺得對大家都好嘅決定啫，冇人知咩方法最好，用結果論冇意思㗎

睇第二次已經覺得套戲其實唔係真係好睇到天上有地下無

bale次次提名影帝 都唔好彩遇到勁敵 佢嘅代表作又未去到果年拎梗 差一個極為impressing嘅角色 玩命咁去演未必有用ga

點都好過果套黑鳩戲

攞唔到獎唔代表佢唔出色，Vice唔計政治正確，真係Bale solo

最後果幕成日覺得佢參考秋天的童話，不過呢個係sad版。

真

個男主又肯為現實妥協 又鼓勵條女去試鏡

你問下條女做過咩 臭雞

本身都唔係可歌可泣嘅愛情/最夢故事

佢有咩好屌鳩條女?屌條女講事實?
男主角自己都覺得隊band係會長期發展,嬲自己廢

講真第一次睇完好唔鍾意女主角 完全無諗過男主有幾掙扎 就直接覺得佢放棄左自己夢想 jer住佢
但係今次喺女仔果方面睇 又有一種新既睇法

套戲個感覺好撚正

唔完全正確
男主係回歸返想女主角係身邊既現實先岩
可惜女主唔係咁諗

好撚垃圾
呢頭屌條仔唔追夢
自己個夢送上門又唔追

Moonlight 冇計啦，啲路數啱曬美左，同埋用咗啲好似王家衛式咁拍

其實佢最impressive係bad man 但好可惜地啲頒獎禮唔比英雄片入圍

佢咁搏 明顯係想拎一次影帝 leo咁

黑豹

你地嘅人生係咪要完全抹走ex嘅足跡先可以向前行嗰d人黎？？

其實某程度上係咪男主角要寄託左佢想成就夢想的想法係女主角到，所以先咁鼓勵佢去試演

過左去嘅蒜掃

根本呢啲劇情日日都喺香港發生

Gary Oldman 都萬世無冕之皇

因為男主經歷完放棄夢想既感覺，所以先去鼓勵條女，叫佢唔好放棄
點解條女成左名就唔認人

你有冇睇架
最後間吧用左女主角之前講果個名啊
點撚樣唔係啊

bruce？ joker第一個入圍拎埋獎啦 點會唔俾 要nolan依d級數拍嘅英雄片咪有

我諗經歷咗唔同嘢 識咗唔同人啫 有時過咗就過咗 只係佢唔係啲好長情黐心嘅人

係，我覺得佢喺Mia眼中睇到自己

一嚟佢係想補償，二嚟係佢唔忍心見到Mia放棄自己夢想

因為男主明夢想唔係話做就做到
咁既然女主有機會就應該珍惜

其實呢d野有理說不清，但Ryan為左咁而屌條女證明佢未完全成熟，點講都唔會話因為我潦倒你先感覺良好呢d說話

講真 唔覺得女主臭雞
只係某啲野同男主睇法唔同

咁呢啲頒獎禮左膠話哂事呀嘛 黑豹都係咁耐以黎唯一一部入圍咋 特技同故事又唔係特別好 要講故事Christian Bale個三套bad man一定係最好 完全係警匪片黎

真係得歌舞片風格取勝，劇情其實空洞

做人無夢想同條咸魚有咩分別

真係batman真係未夠班拎
又遮左對眼

甚至空洞

拍套女黑人同志片 一定橫掃奧斯卡

根本套野係搵交嗌。
男主身邊嘅人對佢咁好，就算唔中意自己隊band,但係搵到食又有名氣，儲夠錢咪可以做番自己鍾意嘅野囉。
而且男主已經成左名，其實可以同條女keep住。

Audition

根本兩個從事唔同範疇嘅工作就好難一齊
各冇各忙
大家又唔知大家做乜
其實係心理上嘅long D嚟

黑豹唔知邊個頒獎禮特效贏咗ready player one，笑大人個口

撇除故事愛情線，男女主角最後都完成到自己既夢想，呢樣係我覺得套戲最感動既位

我覺得佢攞影后就係因為依家呢part

here’s to the fool who dreams...

gary oldman唔係有個獎咩

呢個位係我覺得成套戲最感動既位
啲歌詞好正

呢PART 同ENDING 真心正

而家女權加左膠惡哂 你睇下星戰8俾佢地搞柒哂

咩睇法

起晒雞皮

得罪講句每當變幻時講timing好過呢套

所以個歌舞片氣氛除咗致敬之外（當然都show到功力），我覺得劇情其實托唔起個歌舞片氣氛，總之當年睇完第一次之後個感覺已經奇奇怪怪咁

上年拎左best actor
今年bale都係做人物傳記
所以有機

希望Oscar唔會 唔係我真係會打爆部電視

講到香港人有夢想咁

好聽同埋歌詞真係好好

我意思就係萬世無冕，最後先等到一個邱吉爾

我又唔覺 純粹覺得個故事好簡單 啲人鍾意應該 一來係啲歌舞同鏡頭畫面 仲有個故事好真同現實 代入到

黑豹個故仔直頭係柒

夢想咪賺錢買樓

女主放棄左夢想，所以唔想男主都放棄埋
利申9up

但趨勢真係想做馬畀黑人片

講緊唔夠愛wo
關ex咩事
再者
於我角度 愛情其中最重要係忠貞
我只會多謝因為ex 教識我情侶上嘅相處
但如果我有現任
對我嚟講 ex連朋友都唔係
出街撞見 我會選擇扮唔識

女主未放棄先屌男主喎

屌唔好啊

Green Book 啦，黑人片，有演技，劇情正

where are we

i dont know

she said she'd do it again

根本就係性格不合

Im gonna always love you

仲好意思咁問

Lalaland其實tribute佐好多classic musical movie，
Damien Sayre Chazelle再之前果套 <whiplash> 都好好睇，推介
都係講Jazz既，入面jk Simmons係lalaland都有出場

一直覺得oscar女主易拎過男主好多
Emma stone其實演技唔算突出

放心如無意外女主應該係仁妻

可惜Bohemian Rhapsody都係人物傳記

Glenn Close又係等咗好多年

我ex都同我講過一樣既野，叫佢去死吧

Dragging or Rushing? Say it!!!!!

分手了

best picture 比green book is ok
but 黑豹

i'm gonna always love you

庫伊拉

五年後

green book vs roma

Five years later

早啲講嘛 明珠已經播完

冇人睇佢solo 嗰刻已經放棄左

做咗有錢佬隻私家雞

五年後女都生埋又真係快左啲

準備紙巾

係咪得我覺得套戲好悶

steinway

所以男女主咪幾年都無揾對方lor
點睇得出男主愛d?
就因為間bar名用咗ex個idea呀?
Come on

唔需要為臭g 喊

輸硬 rami 99.99%拎

一轉就女都生埋

果陣睇我意為係拍戲

5年咋 已經有個識講野嘅女
自己諗啦

同埋屌得女主角唔搵番男主角 咁男主何嘗唔係冇搵番人呢

真係咁愛點解要同第二個男人一齊

Ryan Gosling好有型

ryan gosling真係好撚正

係經理人

當年仲係night at the museum個配角法老王
轉下眼oscar男主大熱

之前講咗 damien chazelle拍musical一定要睇 真係好勁

少勁敵爭 果年一有突出d就拎

chicken in your stick

屌 個女都成3歲 即係過咗一陣就識第條仔

根本大家一齊時愛嘅係夢想呢樣野多過對方
都唔知有乜好

Vice太遲出啦 除非套戲真係爆紅仲勁過bohemian rhapsody 唔係都冇乜機

起碼呢套戲睇到
女主角心裡面容得下另一個男人

邊個愛多d又有何干，大家都已成陌路人，唯有將彼此既曾經擁有既美好收藏係心入面

好戲 好睇唔係攞獎唯一要素
其實攞獎有好多外力因素

1.套戲致敬左黃金時代嘅歌舞片
或多或少會好得評審歡心
因為可以令佢地緬懷過去風光日子

2.講荷里活追夢 一個女仔孤身尋夢
其實就係好多女演員嘅寫照
佢地會覺得Mia追夢好身同感受
所以會比Emma stone

3.Emma唔係最好戲嗰個
但係佢有練舞有練歌 會比人覺得好敬業
而且比獎個細嘅演員
其實有啲提攜後輩 以免青黃不接的Feel

4.當屆最大對手係伊莎貝·雨蓓
佢係好戲 不過係法國人
美國人唔比佢好正常

贏咗最大勁敵isabelle huppert
oscar唔賣帳畀法國人

黎啦黎啦

SEB’S

明珠930好耐冇試過1001

roma好睇嗎？
見到netflix有

多謝freddie啦 咁好個神級star俾佢發揮 亦都多謝波叔最後退出 冇做到

笑咗
男主打飛機
女主守生寡
好無？？

Emma個樣好驚咁

但rami又真係幾好戲

本身搵邊個做？

仆街，呢個時候嚟廣告

屌，呢到cut

既然你咁鍾意呢套戲就專心睇戲啦
同我呢個人嘈啲咩
根本大家睇法意見唔同
嘈啲咩
專心啦

Inception?

真係忍唔住屌咗聲
依個位去廣告

去廣告 仆街

你老味去廣告

Welcome to seb’s

Welcome to Seb’s

cut咗一次過成段epilogue好過

dllm呢個時候廣告

Rayan

哇屌
有Room
最期待Danish girl
Eddie bb

失意婦人好大發揮tim
但la la land真係聲勢浩大
14個提名 點都要拎返幾個大獎嘅

都唔係嘅 法國佬拎果年 係特登男女主配四個獎都頒俾international 咁果年得個george clooney爭 依條友又係柒嘅 拎影帝有排未到

即刻個心乸一乸

上次Pacific Rim

係自己間bar做自己喜歡的事，男主角髮型唔執下比人覺得落魄，女主角飛黃騰達咁

epilogue成段7分鐘帶多
cut定好過中間先黎cut

男主角真心慘，佢追夢就比女友話，女方追夢就飛起男方

最傷感果PART
如果男主角攬住女主角
就FULL END

一陣佢同老公講不如走先

屌 好sad好sad
係咪要彈初見面個首曲

想喊定先

臭g淨係想快啲走

你話男主幾年黎都打飛機無屌女嘅
我咪buy女主仆街論lor

如果你同女友都經歷過一段艱難嘅時間
畢業到搵野做，到佢成績愈拉愈遠，結婚有壓力

睇呢套戲，絕對明白果種痛若

劇情係老套，但好貼地

Civil war 開埋post2好似

Isabelle Huppert除左威尼斯外，大致橫掃左歐洲

每次睇到結局都喊

其實男主係搵錢唔係追夢

搵到適合結婚，可以陪自己行落去既人又唔一定係最愛
所以好多人會話，最愛既唔會係結婚果個

共鳴啊

無錢點追夢

Danish girl又要再睇多次

波叔 身型同樣仲似 但佢做因為波叔個形象太鮮明 隨時蓋過咗freddie個魅力 同埋佢想個故仔係focus freddie患病果度

個年黑白片the artist真係屌打
lalaland譯名都係食返佢地星光夢裡人

最後都叫達成夢想呀
都係好事

男主唔去做野，佢賺唔到人氣，又點會客似雲來呢

戲院睇正好多
電視睇音畫質又差 d廣告位又鳩

仲要條女本身想放棄
係男主角帶返個機會俾佢

死港女mia
要seb圍住佢轉
自己就周圍派帽
睇親都嬲

冇錢又點實現佢個夢

但當初有男主鼓勵佢 佢都冇今日

經歷過哂
家陣單身

Cut露JJ

人生若只如初見

其實都係呢度d人講個d
只係無奈好多時機miss左 大家無了解返大家背後諗緊咩

任何一套點中自己痛苦嘅戲
就係best movie

男主自己都有講過依啲唔係佢想要嘅音樂

真係睇到手心出汗
Not quite my tempo！
Not quite my tempo！
Not quite my tempo！

佢係聽到mia同老母個對話先要咁做

波叔係邊個

係，完全明白，特別同女友大家都無錢，大家都要追夢，而要追夢就無可能一齊

其實佢應該兩次影帝

依幕

Sacha Baron Cohen
咁出名都唔知？

呢度戲院睇到個心乸住

比我就彈jingle bell

FF呢幕

個時睇真係好想依度先係真

呢段FF?

Ff咋

no啦 霍金應該係michael拎 丹麥果年係佢拎

d演員好戲既話真係一個眼神一個表情都可以令人眼濕濕
翠絲打鈴哥化完裝個笑容
Call me by your name最後喊個shot

FF真好

你打呢名我就知 覺得佢唔太啱做 佢個形象好似點都係做丑角啱啲

係

Just ff

其實第一次睇依套果陣 諗起星爺套少林足球 + mj d mv

霍金佢都值得拎
Danish girl更勁咁

ff 好sad

其實果年唔係casey仲癲 ryan值得拎一次影帝 佢做落魄 懷才不遇角色好正

今次睇返佢地鬧交個場戲我先明
ryan gosling個一刻其實已經放棄左個夢想
如果唔係經歷左同mia鬧交分開反思既過程 佢未必會開呢間jazz bar

次次睇到結局都好心噏

如果佢地個陣一齊去巴黎 唔知結局會點

佢係愛mia而放棄夢想

都會係一樣..

Manchester by the sea真心成套都痴線，壓抑到抖唔到氣

唉 FF

睇撚到喊+無奈 點解個主角可以慘撚到咁

係最佳女主角

咁要ryan 放棄晒所有野先，唔係個個做到

呢套戲啲畫面鏡頭真係好靚

如果呢個係結局咪幾好

好撚憎睇呢套嘢，
次次睇個心都會好唔舒服

簽咗約走唔到?

呢幕平行時空真係神來之筆
原本只係只係淡淡然嘅心up
但回到現實果刻 天堂打落地獄
好撚sad

佢真係好好
佢做Danish girl做得好好

係，根本女主救咗佢
Thats why佢鼓勵返女主，再主動斬䌫
成全大家

其實侄仔都做得好好

ff有埋仔女

best cinematography

老實講嗰年佢入到圍已經算係咁

Not exactly
佢係自以爲咁樣先俾到條女最好
之後佢將做呢件事帶黎嘅痛苦歸咎於條女
又唔同條女講清楚自己諗乜

呢到ff都提到佢其實可以跟埋條女去巴黎
去巴黎都可以玩jazz
不過佢揀左唔去

如用男主見到女主作結已夠自然啦

sebastian無去睇mia表演後做左個承諾

起碼有個golden glove
好過冇

成套除咗個故事 係最佳電影個水準嚟 即係好似當年鐵達尼咁

可能今年grad 要面對多左現實 更加feel到ryan gosling喺套戲入面要面對既掙扎
個時入戲院睇都無今日睇呢個左cut右cut版咁心up

呢到係專登唔彈最後粒音

男主內心個種掙扎

根本和平分手
D傻仔就淨係屌女主

成套casting啱啱好，畫面又有顆粒感，嗰年應該best picture多過moonlight

走啦望臭雞

個心啊

屌喊到仆街

得不到的從來矜貴

實咗個心

最後FF睇到胃痛...

最尾執頭髮

所以話...

呢個回頭一笑成為經典

劇情嚟講每當變幻時仲好睇

CCTVB有cut到D位咩

呢個真
好似佢話拍三部曲架

Bravo 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

不過女主個心其實仲有佢，ff果度明顯係女主自己。

Damien Chazelle真係偶像嚟 咁後生拍咁多出色電影 仲拎埋oscar

無錯只有一齊經歷痛苦
先係最愛

其實Mia最愛嘅係自己

錯的時間對的人
互相係對方生命入面留低咗一段不可磨滅嘅痕跡
但最後偏偏互相錯過

你有你嘅生活 我繼續我嘅忙碌 假如有一日我地撞到 我地會點下頭

仆你個街
人生果種無奈

所有女人都係雞

Best ending
2個都有夢想
2個都互相幫助大家達到
2個都真心愛對方
最明白 最愛過 曾經有就已好珍貴

呢種愛比好多都更偉大

甜蜜蜜直頭best picture級數

兩個人最愛嘅都係自己嘅夢想

揾人開新post

點解

Gosling spent four months learning how to play the piano every day to get to a level that would make his jazz musician character Sebastian convincing.

好撚有型

睇完眼濕濕
下星期要睇Danish girl了

真係好好睇 睇左咁多次係冇厭過

平時睇戲都唔會睇字幕
當年入戲院睇完震憾到坐低聽晒首歌先走

佢好似本身都識彈

最後一幕佢地既眼神好似都係講梗
‘i’m always gonne love you’
‘i’m always gonne love you too’

秋天的童話宇宙級

可能男主角感慨 覺得唔完美 諗緊如果自己有同mia一齊去巴黎會點

夢想邊個唔愛
至少 男主角有作出過讓步
努力搵方法磨合

下星期係唔係Danish girl

Good

好慶幸男主無d失港男咁自我中心
成全咗套好戲

大家講句：屌你老母

等睇the revenant mad max
danish girl睇過 麻麻地

拖手個度一個平排一個前反無咪有意思

最尾段幻想一定係emma stone角度嘅幻想
對男主嚟講呢個完全唔係good end

邊有得比呀

所有野都唔係真 個結局咪唔完滿

唔准咁快熄機
聽埋先

好sad。。。

其實只係改左一樣野, 就係男主角唔理JOHN LEGEND

唔明點解有人話呢套係overrated

1001埋佢先散場啦

佢係愛男主，不過更愛自己，佢自己ff係男主什麼都不要一直陪住佢做佢出相入對的跟班，經理人。即係佢個老公個角色。即係諗自己事業成功先。

唔算有啦
根本兩個都硬頸撚

坐bar姿勢都有分別

啲清阿姐入嚟掃你隻腳 迫你走

下星期唔洗睇

又係呢啲槍戰片

播過N咁多次

係
呢個真係最大轉折點

但最大問題係呢套嘢係講夢想
但幻想世界入面男主完全無追到夢
就係陪住女主角追
一路跟到巴黎
最後男主無事業無夢想,只係跟住女主嘅步伐

去Spotify/ Aple Music/ KKBOX 搵隻soundtrack聽啦

鬼佬角度唔overrated 香港人角度overrated 因為之前太多依類故事嘅片

劇情的確唔突出
係其他野搭救

下week正

美術攝影冇得輸
不過同年係moonlight同Manchester by the sea出色啲